機械停車格點攞上面啲車？

呢類機械停車格叠到啲車咁高，如果要攞最上面架車，點樣tun番架車落黎？無理由要搵番下面啲車主揸番走架車架嘛

我都想知

每層有個吉位淨, 比d 車左右移, 比位高層車落地

迴轉